「回帶撚」四川大地震香港女生幸災樂禍事件

原來當年人地走得先過我地十幾年，唔好怪錯人

認同請正評
到而家都覺得係冷血就負皮

正評

自推十評之一

自推十評之二

自推十評之三

自推十年之四

原來係咁打錯字
自推十連之五

自推十連之六

再推
十連之七

十連之八

十連之九

最後一推

熊貓比人更重要

香港，至2008年5月14日，各組織及個人捐款1.42062億港元，其中李嘉誠以及李嘉誠基金會、長江集團、和記黃埔等共計捐款人民幣1億3000萬，曾憲梓1000萬港元，恒生銀行200萬港元，滙豐銀行1000萬港元[13]。至地震發生一年後，香港立法會共撥款捐達90億港元。

其實捐俾熊貓好撚過

但其實熊貓都唔重要，又肥又鈍又懶，好似廢老咁個樣又冇棕熊型冇黑熊可愛

熊貓個樣太撚on9
所以要捐錢去幫佢地

強烈要求啊shan復出再寫多篇
始祖寫一篇好過我地寫十篇
係香港人怪錯你

捐俾呢隻熊貓復活好過
可惜已經死咗

捐俾熊貓都唔得，有心直接過去種竹算。錢免問

晨早復活左

What

當年愛支病橫行, 就算高登都係
e家睇返好慶幸自己當年無病到